想問吓邊度學銅章好 ？

Dse畢業 想學拯溺？ (最好係港島）